想問漢化組係咪正版

點解漢化組，會出個聲明叫人唔好老翻佢啲嘢,講到好似係佢嘅知識產權咁.漢化組唔係老翻嚟嘅咩？

好似無錢賺？

有啲有,會有人打賞咁樣
篇野係唔鋸啲人拎佢地免費放出黎既野搵錢姐

賤上賤

支那狗笑死

翻譯字幕版權係字幕組
片係動畫公司

如果你拎漢化左既片轉播的收益係食左動畫公司 +字幕組兩舊錢

因為人哋用漢化組嘅漫畫出視頻可以賺錢賺知名度
而漢化組乜都冇
多數漢化都有話咩24小時自行刪除
唔可以攞嚟牟利
因為得罪日本嗰邊就一鑊熟

當然你可以話久而久之就有人課金支持
不過
anyway,大多數人都係免費仔
爽睇完就算
唔使理咁多

笑咗，老翻都咁大聲

如果我發現你老翻我既老翻片 就唔會再做老翻

班漢化咪又係有人贊助先做

成篇殘體字好撚難睇，不過佢份聲明無問題
樓主做乜尻？
佢咁撚大篇野想表達嘅係佢啲翻譯係灰色地帶無版權，但其他人唔可以用佢翻譯完嘅嘢黎搵錢。
有咩問題？ 樓上都講咗 如果有人拎搵錢係食兩家茶禮